CNN: 建制派不斷要求「林鄭月娥」撤回送中修例及成立獨立調查委員會

CNN : 香港建制派議員在過去十二星期已不斷要求「林鄭月娥」撤回送中修例及成立獨立調查委員會, 但「林鄭月娥」完全唔聽.

China's top diplomat says Hong Kong protests are city's worst crisis since 1997
By James Griffiths and Eric Cheung, CNN

Updated 0519 GMT (1319 HKT) August 28, 2019
.............
A senior pro-government lawmaker who has been advising Lam, and requested anonymity to speak about ongoing discussions, said many legislators were "frustrated" that the government has missed multiple opportunities to defuse the crisis and had handled the situation "poorly."
The lawmaker said they had urged the government to answer "at least half of the demands" put forward in the past 12 weeks, including a full withdrawal of the extradition bill which kickstarted the crisis and an independent investigation into allegations of police brutality.
There needed to be "deep rooted reforms" in the wake of the protests, the lawmaker said, which had exposed major dissatisfaction and anger within Hong Kong society beyond initial alarm at the extradition bill.

因為美國?

東周刊曾指美國兩黨議員提出《香港人權與民主法案》， 是建制派轉軚質疑《逃犯條例》修訂既重要原因。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

831

柒婆你對耳仔塞咗就快啲去睇醫生啦

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+箱頭筆 痴電話LED燈 就出到紫色
透明膠紙+水筆+透明膠紙 封住就唔會甩色

簡單啲講 即係反對派啦

我無野講

爦炒之母

其實林奠係唔係痴撚左線

全香港最打得

係親強權派

(而家好多建制派, 以前係親英版, 如譚惠珠)

區議會臨近

例如梁振英

我開始懷疑佢係政府入面既間諜

麥美娟幾時再屌多佢一獲

不會相信任何政黨、黑警洗白之言論，直到五大訴求徹底被滿足。

剩係個民主人權法案都夠嚇死佢地啦
搵食咋 同林鄭有親啦
轉頭比美國制裁埋就仆街

正面D睇

係建制派想割席

選舉近了，他們需要割蓆

我地都要佢地不割蓆，不分化，令佢地攬炒

扯貓尾洗白

No！11月區議會選舉近了
建制開始扮善良的羊吸選票

永留大灣區

共狗齊攬炒

近選舉先有d咁既新聞

我唔care 請通過人權法案

準備名單交俾美國

咁多年建制派班人既閪樣搵鬼信咩
一齊死啦仆街

好明顯係雜敗敗既鬼主意

唔好講咁多 11月 一票不投親中派

田北辰

林奠知道示威完結之日
就係佢全家落地獄既時候

In CNN we 7

公開屌既話，當區選民可以考慮口投麥美娟

不推文回覆
咪幫奶共派洗白

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰@愛丁堡+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

民建聯咪撚扮野屌你老母
唔係潘生潘太搵你民建聯出條屎橋會搞到咁大獲？

就選舉 民建聯鬼計張怨氣推晒比林病洗底

其實係 之前有外國記者用yes no question問佢有無權決定撤回條例 佢淨係遊花園唔敢答有權

好任性嘅特首

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

【求教】如果真係出緊急法可以有咩應對措施？

要令佢地跟林鄭不割蓆，不分化

係林奠唔聽，定張曉明唔俾

攬炒之母！

親權派收皮，全家已有共識一票不投親權派。

希望係真
林鄭幫緊我地助選

建制等收皮

又包庇警黑勾結又無視民意重要推緊急法, 擺明佢先係最想攬炒嗰個

總之就係鬥惡, 最後如果唔係個軍佬出黎話再唔辭職就武裝革命
條撚屌都唔會逃走去俄佬度啦
香港人有咩威脅到政府? 就只有經濟

建制派呢招高，咁講就可以將個波交晒比林鄭，選舉（因為近了）既時候就少啲人將而家既局面入佢地數，不要中計！

麥美娟今次唔知爆左幾多次粗

其實5大訴求 要放棄起訴所有義士 唔再秋後算帳 先最重要 真心唔想有人為左愛香港而失去自由10年

頭暈

建制行開 林鄭要攬炒

林奠已經癲左

選舉近了

好彩我老豆老母去左外國投唔到俾獻世派

張gif

佢係想放風吸中間派選票
唔會再信佢地

選舉近了，要割席，所有野都係林鄭搞出黎

十二星期？

揾鬼信? 有心做嘅就一齊出遊行撚狗塞機場啦

要不斷重提佢地既罪狀

收皮啦
唔撚信
九成又係good cops, bad cops.

唔信囉

香港人金魚記憶

係
佢地割蓆當然開心
但佢地割蓆都要為自己做錯過嘅野負責任

侵: CNN is fake news

中國官媒 點名炮轟《蘋果日報》,《CNN》,《紐約時報》,《BBC》

建制收皮啦

好想知
係保皇黨開始傳媒攻勢吸選票 定 柒婆其實真係遲左職, 老細唔比就決定攪爛佢
柒婆琴日玩完緊急制今日環球膠報就講, 選左個反中分子出黎好大鑊, 如果唔係支共意思, 柒婆嘅行為, 比反中分子更反

Caspar Wong, a former president of the Hong Kong Polytechnic University Student Union who was in the Monday meeting with Lam, praised it as "quite an open dialogue atmosphere."

分化好 逐個逐個消滅

選舉好近了

林鄭攬炒之母

25

又要比麥美娟屌老母

建制原來有話要撤回咩

我開始覺得連習總應該都好多野係唔知，係林病一條友搞出黎

樓主吹風話搞獨立調查委員會=調查完都制裁唔到賣港賊

唔好洗白習總

唔好意思，阻你少少位

8月31日，五大訴求，寸土不讓

維尼係皇帝

你覺得有野佢唔知咩

攬上身放風話唔關建制事？扮傻屌你老母

法案一過
建制派議員第一批成為林奠手下攬炒既犧牲

屌 咁你建制開會罷免佢咪得囉

割佢老母，想走冇咁易

係建制派議員向CNN放風, 唔係林鄭

明顯想割席

其實我哋拖到11月區議會選舉
就會去到建制派攬炒

24分未夠低 挑戰單位數

立法會可提出彈劾行政長官的議案，特首便要辭職。

柒婆帶頭攬炒

依家每星期遊行, 建制出唔到黎助選, 無助選就選唔到, 選唔到無錢

要記低哂佢地既罪狀, send俾美國

或者佢先係真抗爭者

一黑一白，唔好信建制有咁做

根本扯貓尾

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

唔知唔等於佢唔係仆街黎既，等於無一個黑警係無辜既

612到而家都未夠12星期
點樣不斷要求呀
更何況早一個月仲有大把建制派公開講監警會就夠

知唔知都一樣屌佢老母架啦

唔通係想令林鄭神憎鬼厭，推哂d罪名落佢到
黎保健制？

山高皇帝遠，有野佢唔知都唔出奇，梗何況哩輪支共咁忙，又水災，又貿易戰

但777一句都聽唔入耳 死攬狗過世 認真如果班狗都唔滿意佢個陣 佢會點

咪亂作，班建制 無外國 pass 同資產，內地 既 資產>香港 ,背靠啊爺，驚閪麼 你老美咪立法囉

英女皇特派間諜
潛伏政府40年就係等呢一日

邊有咁大膽

唔係民選特首 + 背後仲有中共盤算 = 難度大大增加。

謝偉俊美國擁6個物業

英國間諜???

自插先，豬嘴會更換更好型號，頭盔亦會進行加固
出住新手教學先，比大家有個基本了解，下篇會教頭盔加固，再下篇就會入正題教大家整護手臂護脛骨(可以去以下連結了解更多)再次多謝大家之前既支持，的確比左好多意見同動力我地。

(香城online高級裝)你地搵到屬於自己既戰場未

(香城online高級裝)今舖真系比鬼壓都唔洗驚

又想洗白班建制派

一票不投建制派！

明顯係怕立人權法 美國資產被凍及失去美國國藉
要將立會逃犯條例投票紀錄send俾CNN 說明佢地支持送中修例 今日既局面係班冚家剷議員同政府高官搞出黎
唔好俾佢地甩到身

林奠睇黎想攬住保皇黨一齊死，保皇黨連成功爭取都無埋

最憎人大難臨頭就「割」自飛，無論黃絲定藍屍

先有港獨之父，再有攪炒之母
只能夠講董生眼光太好

同生共死, 先至係英雄

支持林奠企硬,最驚你應承一兩樣打懷柔牌
依家all or nothing,雙普選/獨立or一齊死

焦土之母
佢最大獲係搞亂支共出年統戰臺灣

人地話天才與白癡係一線之差，估唔到黑暗兵法同豬隊友，都一樣

林奠 攬炒之母

如果習近平真係咩都唔知=真港人治港
但現實係點都好明顯
不過我諗由中聯辦上到北京以訛傳訛都真係幾難知全貌

連最保守既保皇黨都轉左...

咁易話得聽仲叫焦土之母既？

勁過007

又貼圖

驚出事？定想洗白？收皮啦建制

因為d衰野佢地受晒

要不斷重提佢地既罪名

我越黎越懷疑777係間諜

美國制裁, 佢地受晒

屌
成班包埋田二少一唱一和捧起頭兩個訴求 想淡化雙普選咋

貓哭老鼠
當初班仆街有份支持條例
為咗選票可以去到幾盡

建制派冇一個係無辜架！

關我撚事，一票不投建制

怪錯左奠貴妃，原來佢效忠英女皇

612一百萬人上街咪又係冇理我地，奶共派咪講咁多野，血債票債

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！

,

林鄭應該係覺得呢班廢材冇資格俾意見佢

唔好洗白奶閪派

最簡單回復香港的做法， 唔係真係比林鄭玩死

建制林鄭一齊攬炒

區選一定幫佢做文宣

而且事實上佢地係講一套做一套
建制派話不斷要求「林鄭月娥」撤回送中修例及成立獨立調查委員會
但喺香港做過乜野? 最少要佢地開記者招待會公開交待
仲有最大問題係樓主 究竟係點得出標題意思
many legislators就自己釋做建制派 又玩誤導

建制呢啲狗奴才，唔好係到說三道四

太遲了，以為場運動去唔到咁耐，近選舉先淆底
同埋你公開講就勇啦，私下要求有撚用

大家睇清楚內文

CNN原文, 資探建制派議員話係they不斷要求「林鄭月娥」撤回送中修例及成立獨立調查委員會

A senior pro-government lawmaker who has been advising Lam, and requested anonymity to speak about ongoing discussions, said many legislators were "frustrated" that the government has missed multiple opportunities to defuse the crisis and had handled the situation "poorly."

The lawmaker said they had urged the government to answer "at least half of the demands" put forward in the past 12 weeks, including a full withdrawal of the extradition bill which kickstarted the crisis and an independent investigation into allegations of police brutality.

唔理真假
send比藍絲

係見到《香港人權與民主法案》就開始淆底

A senior pro-government lawmaker 就等於建制派不斷要求「林鄭月娥」撤回送中修例及成立獨立調查委員會

當初就係民建聯提出送中法，69之後個個仲話唔立唔得
依家就割蓆
食屎啦！

A senior pro-government lawmaker 唔係講自己, 係講they had urged the government to answer "at least half of the demands" put forward in the past 12 weeks, including a full withdrawal of the extradition bill which kickstarted the crisis and an independent investigation into allegations of police brutality.

九成九係＂姐姐＂講㗎啦…

愈諗愈唔對路，好打得突然廢晒武工廢到貼地，做所有野都係好似想迫支共出解放軍，做所有野都係撥火唔想場運動完

they 係指 many legislators
點講到係成個建制派

屌你建制派諗住選舉走出黎割

一

A senior pro-government lawmaker講they, 梗係講番自己陣營

點會係講泛民? 林鄭都唔撚肯聽泛民講野啦

屌你老母篇文連名都冇個 點樣建制派

所以根本冇指明 你明未呀

CNN講左, 係果位資深建制派議員要求不出名字

你仲要話冇指明, 你話點就點啦

林奠條頸硬撚過石堅
佢有佢硬 我地有我地做
9月1入機場

其實我信佢地想
因為佢地班友既利益受損唔少
淨係班商家佬果d都蝕唔少啦

佢地肯定想快撚d完咗件事就算
唔想打消耗戰

驚俾人取消美國護照喳
唔會信，你地要一齊死

維尼：操，香港出了個瘋的

咁你應該清楚地講有匿名建制派議員
講真 其實好冇代表性

9成係田二少

選舉近了
其實根本就互扯貓尾
所有野由777食晒，奶共派就扮置身事外

請大家唔好忘記奶共派69前嘅發言同嘴臉

鄧德成先生話，有幾百慢香港人支持修例要通過，建制派不代表我，叫佢含能喇。鬼打鬼？

希望制裁唔會係因為近期轉向而獲得豁免，而係要評估整個表現

哈~咁建制派經常遊行完又開記者會譴責暴力既?
近 11 月想 COOL 票, 唔 X 信

其實唔使理個post 好多人俾標題誤導咗
匿名議員就講成建制派

林鄭焦土之母

A senior pro-government lawmaker講佢地(they), 點會唔係講番自己陣營

仲有, 個議員一直幫林鄭做顧問 (A senior pro-government lawmaker who has been advising Lam), 唔係田二少之流

件事降溫林鄭就會落鑊,所以林鄭最落力撥火.林鄭係焦土的戰友.

痴撚線, 咁撚堅持都唔知做乜! 賣咗香港, 人人住集中營, 佢有咩著數佢係咪啪撚咗藥, 真係以為自己好撚打得呀?

定佢老公係北京俾人女女女緊, 為咗救老公, 要搵香港人陪葬

btw, 建制收皮!!! 唔撚洗旨意要選票!!

CNN話果位資深建制派議員一直幫林鄭做顧問 (A senior pro-government lawmaker who has been advising Lam), 應該唔係田二少之流

我以為個advising只係講緊佢一直提議同點醒緊林鄭

條柒婆一將功成萬骨枯
自己要上位就拎成個香港踩住上

就算係講緊自己陣營 匿名建制派議員表示建制派內部有聲音要求「林鄭月娥」撤回送中修例及成立獨立調查委員會

同你個標題
建制派不斷要求「林鄭月娥」撤回送中修例及成立獨立調查委員會
情況上係差好撚遠

匿名資深建制派議員同CNN話佢地將要求講左12星期 ( in the past 12 weeks)

呀琼扯貓尾唔洗你教

大大力分化班仆街先

回歸香港比大英帝國

但係建制派從來冇公開出黎講過上面支持成立獨立調查委員會
頂多只係個別議員講話支持
所以睇完你個標題 再睇內文 再睇現實情況 根本就同你個標題唔相乎

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

831

無知一問
點解林鄭個名要引號既

鬼佬講一國兩制好重要，有問題，唔係一種支持，其實都很用心險惡。因為外國就中港臺問題上取利無數，看立場搖擺不定便知道了。

其實林鄭除左識橫衝直撞仲識唔識轉彎？每次聽佢講野佢都可以講到好大篇幅既官腔式廢話，但單純識打官腔就可以好好管治？佢政治技巧會唔會太低劣，點解佢會咁夠膽死做行政長官而唔係安安份份做個執行官員就算

田二應該唔怕出名做訪問
佢之前一直都咁公開表明唔撐

會唔會又係姐姐要害妹妹呀

仲要係冚家鏟果隻